import sqlite3
import subprocess
import difflib

# --- CONFIGURATION ---
DB_PATH = 'your_data.db'       # Path to your SQLite DB
TABLE_NAME = 'your_table'      # Name of the table in DB
QA_FILE = 'qa.txt'             # Path to question/answer file

# --- STEP 1: Read SQL table as plain text ---
def fetch_table_as_text(db_path, table_name):
    conn = sqlite3.connect(db_path)
    cursor = conn.cursor()
    cursor.execute(f"SELECT * FROM {table_name}")
    rows = cursor.fetchall()
    headers = [desc[0] for desc in cursor.description]
    conn.close()

    text = ' | '.join(headers) + '\n'
    for row in rows:
        text += ' | '.join(str(cell) for cell in row) + '\n'
    return text

# --- STEP 2: Read Q&A pairs from text file ---
def load_qa_pairs(filepath):
    qa_pairs = []
    with open(filepath, 'r', encoding='utf-8') as file:
        lines = file.readlines()
    q, a = '', ''
    for line in lines:
        if line.startswith('Q:'):
            q = line[2:].strip()
        elif line.startswith('A:'):
            a = line[2:].strip()
            qa_pairs.append((q, a))
    return qa_pairs

# --- STEP 3: Ask question to Mistral via Ollama ---
def ask_mistral(prompt):
    result = subprocess.run(
        ["ollama", "run", "mistral"],
        input=prompt.encode('utf-8'),
        stdout=subprocess.PIPE
    )
    return result.stdout.decode().strip()

# --- STEP 4: Evaluate accuracy ---
def evaluate(table_text, qa_pairs):
    correct = 0
    for i, (question, expected) in enumerate(qa_pairs):
        prompt = f"""Here is a table:\n{table_text}\n\nQuestion: {question}\nAnswer:"""
        response = ask_mistral(prompt)
        sim = difflib.SequenceMatcher(None, response.lower(), expected.lower()).ratio()
        print(f"\n[{i+1}] Question: {question}")
        print(f"Expected: {expected}")
        print(f"Model:    {response}")
        print(f"Match %:  {sim:.2f}")
        if sim > 0.8:
            correct += 1
    accuracy = correct / len(qa_pairs)
    print(f"\nFinal Accuracy: {accuracy*100:.2f}%")
    return accuracy

# --- RUN ---
if __name__ == '__main__':
    table_text = fetch_table_as_text(DB_PATH, TABLE_NAME)
    qa_pairs = load_qa_pairs(QA_FILE)
    evaluate(table_text, qa_pairs)



Q:What is your name? or Who created you?
A:I am a AI developed by EIS Portal Team.

Q:how many Avinash are there? or who is avinash?
A:There are two Avinash.

Q:Who are the team members of Portal Team? or team members of EIS Portal or who are the developers who created you ?
A:Meghana, Avinash, Affan, Aryan and Abhishek.

Q:Who is Vijayshankar Chauhan?
A:Vijayshankar Chauhan is the project manager of EIS Team.

Q:Who is Avinash Naik?
A:Avinash Naik is the team lead of EIS(Enterprise Integration Team).

Q:Who is Siddharth Nair?
A:Siddharth Nair is the team lead of EIS ACE Team.

